Cy gist Jehan de Ausque jadis escuier de l'escurie de monseigneur le duc de Bourgoigne son bailly et maistre des foires de Chalon qui trespassa le XIII[13] jour de mars l'an M CCC IIIIXX[1380] Dieu par sa pitie ait mercy de l'ame de luy amen et lequel ay ceans fonde son anniversaire d'une messe a celebrer le XV[15] [des] kalendes d'avril.